6.12中彈肺癌老吳8月再被打 遭踢下體毀排泄機器 須每數小時放尿

老吳8.4被打後，頭部和手部都有紅腫（受訪者提供圖片）

老吳8.4被打後，頭部和手部都有紅腫（受訪者提供圖片）

吳康聯向記者表示當天在被打之前，曾經有橡膠子彈在其眼角擦過，幸好沒有大傷。許頌明攝(蘋果日報)

為了以民事方式追究警察濫用暴力，6名受害人今日召開記者會發起全民眾籌。台上其中一名發言者，是首次在傳媒鏡頭前脫下口罩、現時患有三期肺癌的「老吳」吳應武。6.12當天他在金鐘腹部中彈的片段廣為人知，但原來8月4日他亦曾經在西環為年輕人擋棍，再遭警察圍毆及踢下體，送院時被警方拘捕。

老吳在記者會後接受《蘋果》訪問，透露自己8月4日在德輔道西一帶，見到警察驅趕現場市民，其中有警察嘗試以警棍擊向2名年輕人，老吳立即上前用身體抵擋，被警棍打中頭部，幸沒有流血。

他續指，當時警員反指他襲警，又問他2名年輕人是否其兒子，老吳反駁說「你就一定唔係我個仔」，此時幾名警員疑不滿他頂撞警方，於是立即把他拉進盾牌陣內，並拳打腳踢一輪，之後把他拖去路邊，就此離去。他憶述，幸好現場有人大聲質問警察為何打人，並召救護車前來協助自己，最終他登上救護車時，有警員又突然現身，並高聲說要以非法集結罪名拘捕自己。

其女兒Frances透露，由於爸爸身體不佳，體內有一部控制大小二便的小型機器，但當天遭警察大力踢下體，連機器都踢壞了，因此爸爸現時需要每隔數小時就插尿喉放尿。

老吳前後2次被拘捕，但警方至今未正式落案起訴，被問到今日高調追究警方，會否擔心遭報復式檢控，他表示不怕，「我年紀大，身體又咁差，都唔怕啦。警察依家驚我好易死㗎，我死咗好大鑊，但佢哋對年輕人就好重手」。他的三期肺癌並未痊癒，現時仍然接受醫生治療及觀察。

至於6.12於金鐘被速龍小隊推跌再狂打的吳康聯，亦向記者表示當天在被打之前，曾經有橡膠子彈在其眼角擦過，幸好沒有大傷，「我唔明點解佢哋專係射頭」。他又指，自己是為了公義才走出來開記者會，明言不害怕被警察報復或遭藍絲帶滋擾。

其女兒Frances透露，由於爸爸身體不佳，體內有一部控制大小二便的小型機器，但當天遭警察大力踢下體，連機器都踢壞了，因此爸爸現時需要每隔數小時就插尿喉放尿。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

Dklm

啲狗真係好撚離譜

一把年紀都打
鬼唔望黑警老豆老母都俾人打到瀨屎

黑警死全家

再課

屌

push

Mon Post 狗
我祝你死全家

老人家都打得落手

死黑警

伯伯黑警真係正一仆街冇人性

真係好撚陰濕
踢人重要部位

唔係濫刑？當人盲咩 死黑警

黑警死全家
本人長命百歲 百病纏身
身身世世共享大灣區榮耀

屌你老母死黑警

多謝伯伯

課，每人付出少少，集合起來可以好有力量！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝

又打完人就放

死黑警無人性
希望你地碌鳩比狗咬

正仆街

屌你老母恐怖分子

一

屌佢老母 死全家！！

好嬲

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

好撚嬲

老人家都打到死機

專踢人下體

做人做到做埋呢D仆街野仲好意思話自己執法

喂屌

屌 死黑警

下次打到班狗冇得生仔唔該

屌你老母 死黑警一定有報應
希望你地個個百病纏身長命百歲

dklm

老吳好人請平安

pish

*你老母死黑警

好人一生平安

女女發起眾籌好嗎？我哋夾錢換部新機器

嬲撚到仆街

tui

天佑義士

認真好有需要幫 有無得直接捐/搵基金

雖然新屋嶺721 812好重要
但係大家都唔可以忘記一直以黎默默支持我地而因此比黑警毆打既無名義士
唔理係邊日 黑警都要清算

俾我捉到流浪狗我實踢爆佢春袋

叔叔小心

黑警不得好死

屌你老母 黑警 死全家

多謝伯伯
我屌你老母死黑警

如果係喺美國發生
賠撚到個州政府破產

CLS

黑警必有報應

黑警冚家剷

Push

屌！！！！！！

屌佢老母, 成立獨立調查委員會已經唔撚夠, 一定要解散隊狗隊

好慘

Btw 老吳有冇咩需要幫手

黑警死全家，含家落地獄

黑警無人性架
要好好保重身體

落地獄

幫手捐錢，暫時得100萬咋，雖然係用社民連，但我都捐了
廣告咁快做到800萬，希望實事多d人支持

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

老吳

下次用番呢招對付啲落單狗

黑警行私刑

黑警死全家啊

清算黑警 刻不容緩

有冇得課金幫佢整好部機

捐錢呀！！
真係做實事！！快d捐！

仆街黑警不得好死

告popo啦

屌你老母班狗真係屎黎

黑警等報應

恐怖分子

善忘嘅香港人

黑警快撚啲含家剷啦

肉債肉償呀

好人平安

黑警 冚家剷

DKLM死黑警

如果世上有魔鬼, 就係呢班著制服自稱香港警察

痴撚線死黑警

插尿喉既係要吉JER LONE啊屌
仆街黑警，鬼唔望你地流白瀆要一世吉jer lone

好多謝大家關心 老吳暫時想大家d 錢用係年青人身上 所以我地無搵過6.12 幫手 希望錢用係真正有需要的前線上面 大家眾籌左俾我地打官司 爭取公義就可以啦 好多謝你地

老吳想你地萬事小心就好啦 佢心痛你地 我都捉唔住佢

屌你老母

up

多謝你 其實大家已經幫左我地好多好多 今次大家眾籌捐左錢俾我地爭取公義 阻止黑警濫暴我地已經好感激 真係無諗過要大家既錢

我地發起左眾籌去民事訴訟啦 其他野daddy 會好好撐住

保重身體！
邊到有得眾籌？

9.29 Anti Chinazi

打大佬

dllm

死黑警！！！！！！

黑警真係死全家都唔夠賠

有咩需要幫手記住出聲

屌你老母黑警

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

黑警死晒十八代 絕子絕孫呀屌

屌
推番上熱門唔該！

眾籌做民事訴訟 阻止黑警濫暴 還社會公義老吳已經好多謝大家

3萬狗隻必須死

成日話依法辦事，根本依家打人就係為左發泄

一定要割J還債 屌

屌你老母黑警死全家

班仆街狗真係要死

巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家巴克利同黑警死全家

大家課左金 告班狗未

辛苦曬你地！！

要等醫生詳細報告... 而且老吳身體未必承受到多次開刀做手術

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

推, 黑警死全家

需要你地好好照顧自己老吳都想係煲蓋擁抱大家

屌你 黑警死全家

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

dear sir/madam, may your whole family die!

推 盡幫

受到咁既傷害 都仲為年輕人著想...真係要人點唔眼濕

祝黑警他朝君體也相同

屌你老母 死黑警

cls tui

法律知識貧乏
咁樣都淨係告到民事？

落單狗要大大力踢春袋

民主之父

黑警個個晚年都要咁

有機會要d狗試返佢地做嘅野

dllm ...

仆街黑警警

一定要清算班仆街狗

我知大家攰，加油

生仔無屎忽呀 死黑警

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

屌佢老母

黑警死全家！！

班仆街藍絲睇下啦 撐警wor 遲撚早你地都係咁比人對待猓咋

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

Jythyh yhyrhthtgbgb5b

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

成黑警

屌
痴撚線
如果班黑警屋企人咁樣比人打
佢地會點諗呀
人性呢？
好撚鳩柒嬲
佢係人地父親
你地自己父親呢？
屌
屌
屌

但插喉插得多好易感染尿道炎

仆街。。

係 呢個係好大問題 一發燒就可以燒好耐...但真心無辦法

黑警用私刑可恥

有冇報應。。

課少少先

唔夠再課

你話，點可能一句撒回就收貨。

狗狗做咁多野點可能唔清算

課lq

好想幫佢。。 祝佢早日康復

錫春袋呀手足，最細嘅力量就可以痛到佢訓低！!!

感謝康先生的奮不顧身

吳伯

依D就要煲大佢啦
熱門一堆垃圾po

下次見到死黑警或者藍絲 一定要踢春袋 比班仆街感受一下

屌死黑警一定要受返曬所有

諗起都鳩縮

Cls dllm

啊！！！！死黑警！！！！

鬼唔望黑警老豆老母都俾人打到瀨屎

雖然好痛心

但吳伯伯犧牲自己搏班黑警兩難
告/唔告佢都會俾人屌
仲可以俾市民睇到黑警幾冇人性

老吳希望大家照顧自己 仲有幫push 眾籌 尋公義

嗯 老吳希望有生之年會見到公義 年輕人可以有真正自由 大家仲可以履行煲底之約

死癲狗

黑警食撚屎

點眾籌畀佢地

睇完好撚嬲
話佢地係狗都侮辱咗狗

死黑警 老人家都打
落地獄

不如轉星火籌旗啦

加油呀叔叔
多謝你

機都打壞

吳伯伯，多謝你。
辛苦了，保重身體 好好休息。

屌 死黑警會有報應

祝賀黑警個個前列腺癌

呢啲就真係高質銀髮 感謝你

祝死黑警臨老過唔到世

可以點幫佢

依樣要交俾第二個做啦

推推推！！！

你以為721只係警黑勾結gum簡單?《黨鐵陰謀論》第一集

文宣好重要！！入去share去各大平台

損壞市衣財產

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

死黑警全家插尿袋

唉 屌 可以點幫佢

請你小心身體 好好休息啊

死黑警 五馬分屍 水刑 割肉 挑斷手筋腳筋 浸糞池
唔洗揀 全部用曬 thanks

我屌佢老母臭閪

屌佢老母就係瀨屎先生咗佢地班屎出黎
黑警快撚啲死全家

屌佢老母死黑警

制裁黑警

死仆街屌佢老母爛臭閪生埋啲賤種黑警

🤬

黑警幾時被清數

推 啲狗全部仆街不得好死

屌幾時同點樣先可以制裁到啲黑警

伯伯

狗

黑警

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

清算黑警之後捉哂佢地坐監
日尸係入面比人爆菊爆到成世瀨屎

唉 , 可憐

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。

啲黑警真係仆街到

屌你老母 黑警全部都要爆Jer